712 文宣一刻都不能停

離721仲要小小時間
希望動用大家既社交媒體 FB ig 咩都好 總之就share出去
而連登721既post 就keep住咁推 特別係裝備篇同計策篇
文宣一刻都不能停

721

重開PO啦標題錯日子